投資日本做食？ （東京 ）

有乜要留意....?

係咪要５百萬ＹＥＮ 本先可以拎ＶＩＳＡ？
其實好多問題唔知點開始問
有無ＣＨＩＮＧ 係果邊做緊飲食比到Ｄ意見

另外
頂讓
會唔會都高危？由其頂支那人Ｄ鋪位

投資移民?
好似話仲要保持一年有500萬收入
另計自己收入

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

類似啦

其實個FRD 一路果邊開鋪, 問埋我咁解

我參考D 好基本網上D 資料
無提到每年有幾錢
但似乎個門欖係 5球YEN
FYR

已經準備入紙申請
一大堆費用
申請費用 稅理士 租舖一租就簽兩年
機器人工兩個日本人

一開波我個日本人朋友都計小極都40萬港紙
之後仲要租屋租個office仔
收入年年正數交到稅
要揀有人流既區肯租比你唔貴
日做食物係要睇得，有gimmick
人地唔介意買個雞蛋仔隔一日淋哂叮熱黎食
但你點好食無話題就仆硬街

仲要識做pr marketing
請人寫文交上電視臺，報館， ig facebook twitter

食物貨源又點?

我個朋友媽媽好簡單講一句終結以上
其實我未打哂你要準備既野
好似申請書內容，點說服品川果邊批個簽證比你，點續簽?玩兩年無哂錢同時間返黎?你係投訴果個人唔係落手落腳做果個人地政府expect

我個日本人朋友媽媽講一句就係
如果你黎，唔好唔記得要5年以上，多數7年起先入到國籍
黎到日本點樣令自己keep住食到飯交到稅
就已經可以

你有幾錢?我有2球可以蝕都比人笑我小錢

你識做生意既可以50萬就夠
我建議你識下日本人問下
誠心d

加盟店點收費，點分帳有無搵?
開飲食既牌你有無搵?
上年用網購做移民比人全部打回頭有無留意?

我搵左一年半資料
愈搵就愈覺得奶屎
比人收陀地你唔識日文唔識人又點?
比你學到n1，關東關西敬語果堆你都唔會搞得掂

最後都係痴埋支那人度
靠住黑勢力自保

近黎成功既都係買溫泉旅館
開飲食一百個有1個人會成功
十個人會留到低

3米3加盟事件你自己搵下

去之前你最小用一年準備

祝你成功

其實個frd 都好急咁問我

佢都只係問我 有無 5球yen 底
但我就答佢 唔會成個人 拋過身過去住
其實重有個frd 都想過去
幾個一齊咁傾緊

不過短期內 可能幾年都回唔到本 都係一個問題
個鋪位中國人開面館咁 有整面機 自動售卷機咁
聲稱一人可運作啦

但我問佢諗住點run 佢又未好詳細答我

佢都同我講果邊做ubereat 多過 walkin

我女朋友係香港做開酒樓 都賣自己個BA
講緊飲食做1-2 年連本都未必回到

Ching指外來投資者 都 100 個 得10 個留底
定指做食都係得 10% 做得住？

Ps 個鋪位佢睇到係d fb post 蝗虫搵人頂，同的蝗虫deal 都係有個concern
7萬yen 租， 未計其他頂讓雜費

如果網上資料係來自香港媒體 or KOL ,祝福你